其實somi都幾慘。。。

抵死啦
259

都幾正。。。

ON9

瑟琪正d

259

泡菜黑氣石

今次你啱

抵啦笑twice